屋企有人廢老，講極都唔明。真係想捉佢去勞改，做思想教育

岩岩係到睇個垃圾ccTvB,然後講到有個懷疑係警狗比人cap住，影樣個part,暴黎拉左兩男一女，然後佢話咁做過傷要拉，究竟佢係味個腦shor撚左定點，果次撐狗遊行，d都廢老係街到隨便捉住人，打個15歲女話應該，又話岩，屌你老尾，又唔話拉人，依加就話咁唔岩，成日同佢講件事係點，佢就講咁又點？，屌你老尾，真心想cut 撚哂佢上網等佢感受下咩叫極權主義。點解可以有d咁既廢老，成日話狗咁做係岩，有冇人可以上黎一棍打撚醒佢

利申，佢係老豆好多年既fd,係等屋企都長住左成年，冇貢獻。
老豆應該算深藍，但知道共狗黑暗，話後生仔鬥佢唔過，共狗好毒，專鬥人，仲要鬥死加連坐。

垃圾狗，執法偏頗到仆街都可以接受，知法犯法
講撚左成個月，都係個句，咁又點？可唔可以教我點處理，心急人上
我就黎講撚到比佢激死，

幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

岩岩係到睇個垃圾ccTvB,然後講到有個懷疑係警狗比人cap住，影樣個part,報導講拉左兩男一女，然後佢話咁做過份，抵拉，究竟佢係味個腦shor撚左定點，果次撐狗遊行，d都廢老係街到隨便捉住人，打個15歲女話應該，又話岩，屌你老尾，又唔話拉人，依加就話咁唔岩，成日同佢講件事係點，佢就講咁又點？，屌你老尾，真心想cut 撚哂佢上網等佢感受下咩叫極權主義。點解可以有d咁既廢老，成日話狗咁做係岩，有冇人可以上黎一棍打撚醒佢

利申，佢係老豆好多年既fd,係等屋企都長住左成年，冇貢獻。
老豆應該算深藍，但知道共狗黑暗，話後生仔鬥佢唔過，共狗好毒，專鬥人，仲要鬥死加連坐。

Sorry 我講野19999

Now 一早就裝左，佢地都依加有睇，now ,依加報導冇咁中肯。
老豆入左教會，教會有人講下，開明左。但佢fd講極都唔撚明，剩係講唔關佢事，咁又點？唔明佢依加咁廢日日食煙都唔洗變成垃圾d公民，真心想佢返去享受祖國既榮光，唔好係香港享受依加既自由，成日講大陸已經好左好多，好左好多就唔會咁多人走啦。

仲要成日講到咁撚刺耳，講風涼話，講左成個月都咁廢老思想，唉，痴鳩線